有冇人唔見咗earphone(添馬公園附近)

位置：添馬公園斜坡向上行嘅物資站

藍色耳機